\chapter{Cronogramas}

\begin{table}[ht]
\begin{center}
\begin{tabular}{ | m{5cm} || m{8cm} | }
\hline
Data & Atividade \\ 
\hline
18/02/2018 - 25/02/2018 & Levantamento de artigos e referências \\ 
\hline
25/02/2018 - 11/03/2018 & Implementações em QuickChick \\ 
\hline
11/03/2018 - 25/03/2018 & Implementações em Coq\\ 
\hline
25/03/2018 - 08/04/2018 & Validações em QuickChick\\ 
\hline
08/04/2018 - 22/04/2018 & Extração dos programas em Haskell a partir das provas\\ 
\hline
22/04/2018 - 22/06/2018 & Escrita da monografia\\ 
\hline
22/06/2018 - & Defesa da monografia\\ 
\hline
\end{tabular}
\end{center}
\caption{Cronograma do projeto}
\end{table}

